頭先落街買嘢發現自己好似差咁個女朋友嚟襯我個look，想問邊到有得買？

搵小妹陪你

Pmed